我唔太明白，庫巴都有成打仔女啦，點解仲夠膽同mario爭碧琪公主？？？

喺mario odyssey入面仲話要同碧棋公主結婚，唔怕老婆扭耳仔咩？點解佢要咁做？

+852 2406 5666
打去問下

林世榮 : 因為出面果個唔係佢老婆囉

庫巴唔搶公主返黎點見到MARIO一面呀

得jr 先係親生
搶女人唔係為生仔

你拖住條女 但響街會唔會唔望女？

其實庫巴jr個生母係邊個？我玩咁耐mario都唔覺有佢嘅資料

son of peach

庫巴與瑪莉奧才是真愛

妻不如妾
妾不如偷

其實佢捉左peach咁多次，照道理咩窿都屌左晒啦
尤其後面隻驚嘅規模越來越大，閒閒地幾十個鐘，咩玩法都可以試勻

記得有一集有故仔既講過話庫巴係想幫個仔搵後母.........
唔記得邊代

你有老婆都會出去叫雞啦

其實庫巴同peach係咪人獸交

Mario 同庫巴原本係老死黎

但係有一次佢見到
peach 係時鐘酒店
行出黎

之後佢忍唔住同佢既好朋友
Mario 講

之後Mario 嬲撚咗仲用火球
掟鳩庫巴

之後庫巴為咗証明自己係啱

就捉鳩咗peach

永遠都係人哋條女最正最吸引